厹臉皮真係好撚厚 綠帽已帶

發現女朋友同第二嗰出街 再發現個厹ig
本身想屌柒嗰厹 但都係算 叫佢唔好再揾我女朋友 誰不知厹竟然扮傻
對話如下
: 我
: 厹

: 希望你唔好再揾我女朋友 你地既對話 我已經睇曬

: 圖？

呢兩句只係部分

利申 好愛自己女朋友

圖啦咁?

圖呢屌！

講到1999 希望各位唔好屌 心情真係好複習
五年感情 真係好刻骨銘心

出街=帽？

有圖 但想想冷靜多小小先放出黎

女朋友講哂大話 扮哂陪屋企人食飯 準備好哂d相 係唔同時候send比我 其實係同厹出緊街
但最後d相接好多破綻先發現佢講大話

.....好慘
佢擺明刻意隱瞞

成日都笑人 估唔到會發生係自己身上
成日同女朋友傾 會唔會有一日發生係自己身上 佢仲話唔會 喱個行為太賤
過度信任 換來無情既衝擊

如果無太多commitment 建議早飛早著
女人一變心就唔會返轉頭
你會遇到下一個更好的

利申：

一齊左五年 commitment好撚多

有冇諗過係你女朋友比機會人 而唔係狗公？
本質已變 你係佢身邊你最清楚

老老實實 個厹隨時連你既存在都唔知呀
最厚臉皮係你條女呀 中出即飛啦
醒下啦傻西樓主

條女擺明唔中意你wo 又影定相又盛計劃好哂岀去溝仔，巴打你平時係咪好煩果d type 黎㗎

牛唔飲水

真心唔明關乜嘢厹事
你條女係對你死心塌地既，本性專一既
人地點厹都無用啦

再講，如果咁就搶到你條女既，呢啲女要唔要都罷啦

哦 原來係你
估唔到你都有上連登

喂阿哥
而家係你條女搵我喎
關我咩事

呢樣係我最唔想知

你啱

仲好講 屌你老母

你條女係雞啦擺明，屌人地厹時，唔好忘記呢點

襯仲未俾人飛，勸你玩鋪甘過佢，eg：save低你條女做雞啲對話圖，同佢扑野個陣拍下片影下相(日後拎出黎打丁又好乜都好)

巴打 你同我一樣情況 聖誕節已經個第三者出街而且暪住我

而家仲一齊埋

利申3年感情 我真係好愛自己女朋友

我同左佢一齊係 除左共同朋友外 同異性係0接觸

我敢肯定 我比佢既安全感99分

圖我好想放 但放左出黎 好驚對佢做成傷害
絕非我所為

屌你啦，你條女係好女我恭喜你，但唔好懶係看透世事咁用自己嘅情況概括天下間嘅女人。有冇諗過有啲人，根本天性係閪痕，就算另一半對佢幾好，佢都會去偷食，偷食俾人捉到咪揾藉口話男友對佢唔好囉！屌你老母，世界總係有你呢啲on9仔，刻意做到自己好似好有批判性思考，助長歪風。

可能大家都會覺得 邊有可能咁多綠帽
但事實上 當你嘲笑緊人既時候 可能已經發了緊係你自己身上
各位巴打 珍惜眼前人

全部都有
安全係無做錯任何事既情況下 得到呢個對待
而家好撚心痛

就算幾嬲都好 唔會咁做

女友本身係咩人？身邊好多男仔？

巴打 冷靜d
可能只係未發現

本身女神 好撚多男仔fd

好簡單 一日未發生係自己身上我講乜都得架啦
你有冇諗過點點點
其實真係好好笑，一樣米養百樣人
以為自己個套就岩晒其他女人
唔好話我黑心，當真係有一日發生係佢身上，
佢仲講得出呢段野再算啦屌

有冇叫過佢唔好同啲男仔聯絡

其實根本係你條女衰，你自己都好清楚……厹你屌柒佢都無用，有得食有得溝唔通唔上咩，佢無需要顧你感受。唯一一個需要顧你感受既只有你條女……
只係你接受唔到你條女咁，先走去怪隻厹

仲講咁多有用咩...？

你冇試過俾人呃過咩傻鳩？俾人呃要blame自己唔了解清楚對方 多過 blame條臭西？知佢臭西之後當然就唔會擺感情。

btw, 見你追問啲問題(9唔撚搭8)就知你係邊類人：自以為醒目個類。小心帽

佢都咁有心瞞你
俾你趕走到呢個男仔有咩用
得罪講句，唔係人哋狗公，係你女朋友係蕩婦咋

巴打 講出我逃避緊既野

睇開啲
好多男人都俾人咁呃過
見到都心up
但係冇野幫到你

睇開啲 係咪要原諒佢？

或者 連原諒佢既機會都唔會有

有時戴帽真係冇乜自身原因，要睇女友幾歲定唔定性咁

我前度得十九歲，帽左我原來成兩年，但個厹乜都比唔上我一半

除左年紀仲要大我一年之外

乾脆啲分手
各行各路
post咩圖吖
你post我唔介意
只係無謂再嘥時間喺個無謂人身上

唔係
已經完架喇
女人可以變臉咁喺你面前話仲好愛你
轉個頭又再同人出街爆房
而家嘅佢已經信唔過架喇
佢係有心嘅，咪過兩三年睇下點

女友23 厹無樣好過我

你自己加加減減啦
好似你係公園玩果陣 你呀媽叫你玩夠啦 番上樓啦
唔通你個心真係想番屋企咩 點都會偷偷落街玩
人未玩夠會有千方百計
就正如巴打你自稱有99% 安全感 會悶

有陣時就係太安全，佢覺得你點都會喺佢身邊，咪尋刺激囉
愈尋愈刺激咪出埋軌

仲後生
專心事業啦

認真，同佢分手吧啦，5年只不過係數字

佢咁對你證明咗佢自己唔care你

樓主 快d放棄你身邊隻臭雞 有第一次就有第二次 我之前果個第一次原諒左佢之後 最後總共岀軌三次 好後悔冇第一次就飛左佢

Same
今次第三次

咁你仲等咩 花心岀軌係死罪 就算幾愛都要放手

我真係好抵屌 到呢刻都想原諒佢

原來傻嘅

呢8年巴打你又sure自己冇戴帽？

會心一笑

厹公仲要目測得167,168

屌你老味啊究竟做乜鳩啊

咁好可能係你眼中睇唔起隻狗公 其實佢梗有一樣野好過你

笑而不語

巴打 我同女朋友日日見
而定sem break就出事

一星期2日返學，一個月計你8日，你半年都唔止10次出街啦 再講，有冇帽只有條女同狗公先知啦咁

總之，take care啦巴打 你搵得女神級做女友就預左出軌既機會大架啦，人地條件咁好點會甘心於咁快就綁死一個呀，你搵定後路都得啦

就係日日見 佢反感

無諗到咁深入

一早諗到 就唔會咁傷啦

成日都聽日有巴打戴帽
d女真係同雞冇咩分別

聽到

估樓主自己都係MK仔，識女仔唔睇內涵

條女會搵返你 放心 厹係輕易到手就唔呵護條女

M你老母 女朋友內涵都唔錯
咪又一樣係派帽

屌 爆條厹出黎啦

樓主女友有心係一回事
個男既串到咁真係好少見

有愛心 孝順父母 讀書叻

好啊 但有用咩

真係好串

你帶晒綠帽，

竟然係叫厹唔搵你條女
而唔係除綠帽

一次不忠，百次不容

其實你女朋友都係同人出街食飯姐
佢都係怕你知道左唔高興
先專登呃你
希望你唔會咁嬲
係愛你的表現黎

但知道左佢為左另一個男人
而隱瞞自己
果一刻真係好難受

你就係當時人?
同一翻說話

應該無 最多瞹昧階段

去街食個飯姐

駛唔駛諗得咁誇張

巴打你既接受能力都幾高

早排有fd同你一樣
綠帽完人之後仲要日日係fb ig度放閃
好撚嘔心

op 比條女帽第三次都忍
戇鳩嘅人平時我見唔少
戇鳩到好似你咁 我真係第一次見

條女明昆鳩你，比帽你戴你仲唔走
你真係男人之恥，唔死都無撚用

好撚仆街